網絡攻擊應該唔會太長時間，商界實屌鬼

你估咁樣死晒會蝕幾多錢生意？

我冇嘢講
我唔解鎖
我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

我無嘢講
我要見律師
我唔解鎖
我要飲水
我要毛煎
我要去廁所